星期日搵幾場波賭下先

頭場東京綠茵冇得輸啦
對手岐阜10連敗喎
足足2個月1分都攞唔到
想笑死人咩
綠茵要爭升班實去啦
唔好話讓平半呀
讓兩球都要屙煙啦

俾場你
54場 半大

買左呢場先啦

美職夜啲先

半場落後一球不用怕
馬會有開即場
買注反cup先

1.東京綠茵 ❌
2.紅鑽 細

勝利船陣中兩個老外援冇料到
紅鑽今季暫時排第9攻力唔強
所以呢場細鳩緊
馬會呢場細波有2.02簡直派錢

頂住半2全2

第3場買利雲特
西維爾踢完歐霸仲有力作客咩

好撚燈wo

哇
又中

風

仲有無我要買對家

有
德乙

樓主仲有冇

1.東京綠茵 ❌
2.紅鑽 細 ❌
3.利雲特
4.海登咸 細

海登咸2場主場得1失2 場均總入球1.5
格雷2場作客得2失1場均總入球都係1.5

咁我買2.5細邊有得輸
可以買埋總入球1或者2添

利雲特半場都未完就輸到1：4！

1:5

燈到

1:6

等睇樓主改名條條飛斷撚哂

1.東京綠茵 ❌
2.紅鑽 細 ❌
3.利雲特 ❌
4.海登咸 細
5.羅馬

呢場唔使多解釋
根本兩隊唔同層次

1.東京綠茵 ❌
2.紅鑽 細 ❌
3.利雲特 ❌
4.海登咸 細✅
5.羅馬
6.阿仙奴

阿仙奴3：1韋斯咸
韋斯咸3：1愛華頓
阿仙奴？：？愛華頓

阿仙奴上盤食撚滑

羅馬輸緊兩球
反cup15倍

屌你老母唔好燈我阿

1.東京綠茵 ❌
2.紅鑽 細 ❌
3.利雲特 ❌
4.海登咸 細✅
5.羅馬❌
6.阿仙奴
7.萊比錫

萊比錫前兩日踢歐霸放水比細佬
相反法蘭克福就博哂命咁贏馬賽
所以萊比錫體力佔優